\begin{longtable}{@{\extracolsep{\fill}}p{2.3cm}p{5.5cm}@{}}%houd deze lijst gesorteerd a.u.b.
Aanlengen & Heineken verbeteren\\
Adagio & Ambassade van West\\
Baardewijkje, van & Bij welk spel dan ook eeuwig over een beurt doen\\
Bescheiden borrel & Een uit de hand lopend feest\\
Boswinkel & Ru\"ines van Enschede\\
Bram Nowee & Wijkmeester van Twekkelerveld met mogelijkheden\\
Centrum & Wijk ten oosten van de binnenstad\\
ChOOSE & Tijd-, geld, en energieverspillend overlegorgaan\\
Diana-koffie & Bijzonder sterke koffie\\
Does not compile & Als u ergens geen bal van snapt\\
Dominee Dekbed & Vaste dominee van de Sauftower\\
Dubbinkje & ``Iets doen'' om het laatste biertje te bemachtigen\\
DnD & Bijeenkomst van superhelden\\
Error, error, error & Uitroep als u op uw duim slaat\\
Frituur & Hoofdbehoefte van \lama\\
Fuchsia & Kastkleur van \lama, ook wel \#ff00ff\\
Gait & Mascotte van Lama\\
Git-repository & Bron van geluk\\ %Bron van leven is misschien wat grof
Han & De man die alles organiseert\\ %Out-of-date vanaf novitiaat 2016
Heineken & Bier \textit{(aq)}\\
IFES & Dat wat je bent\\
Intratuin & Adagio\\ %Zonder achtergrond mag deze ook wel weg
Introduc\'es & Foeten op vakantie\\
Ja (uitgesproken door een vrouw of meneer Timmer) & Misschien\\
Jeruzalem & Kebableverancier\\
Kerk & Enige ware \textasciitilde, Gereformeerde Kerk te Enschede-Noord, Lasondersingel 18\\
Krater & Bibliotheek van Twek\\
Kruistocht & Naar Jeruzalem gaan\\
Kung F\"uhrer & Meneer Hindriks\\
Lama & Vaste bewoner van \lama\\
\LaTeX & Microsoft Word voor superhelden\\
Meth lab & Kelder Het Diana\\
Miep & Object nodig voor reproductie\\
Minecraft & Lego voor superhelden\\
Nieuw Jeruzalem & Ana Market\\
N{\o}rd\^ert{\o}r\^en & Meest noordelijke toren op de Twek-berg, ook wel noordertoren genoemd\\
Oost & Dorpje ten oosten van Enschede\\
OpenTTD & Treintjes voor superhelden\\
Ophoffje doen & Comazuipen\\ %Out-of-date vanaf novitiaat 2016
Porno uploaden & Vaste oorzaak van traag internet\\
Post & De schuldige\\ %Out-of-date vanaf novitiaat 2016
QWOP & De manier waarop u zich beweegt aan het einde van soci\"eteit\\
R-woord & Grote stad vlakbij Den Haag waarvan de naam niet wordt uitgesproken\\
Radler & Fris voor bierprijs\\
Rotje doen, aan het & Geld (proberen te) lenen van uw vriendin om te gokken\\
Roze olifant & 404\\
Sauftower & Meest zuidelijke toren op de Twekberg, ook wel Zuidertoren genoemd\\
Secundaire doelen & Zaken die belangrijker zijn dan primaire doelen\\
Seks & Blauw geverfd van de Euromast afspringen\\
%TODO senaat f.t.
Skinny dippen & Enige georganiseerde activiteit op het Afsluitend Weekend\\
Steintje doen & Als iets niet uw schuld is\\
Studeren & Belangrijkste activiteit van de senaat h.t.\\
Superheld & Nerd\\
Swiebertje & \'E\'en grote vakantie tijdens het novitiaat\\
Taart met reden & Hint van het behalen van de secundaire doelen\\
Thuis & Daar waar uw computer staat\\
Thuis-thuis & Daar waar de computer van uw ouders staat\\
TOM & Reden voor sjaars om niet te borrelen\\
Twekborrel & Oorsprong van goede idee\"en\\
Twekmoeder & Meneer Hamming\\
Vloeibare karma & Vrijdagochtend\\
West & Ghetto van Enschede\\
Woonplaats, de & Incompetente woningcorporatie, eigenaar van Twek\\
Whisky & Huisdrank van \diana\\
Yoyo & Veelgebruikte begroetingsvorm in Twek\\
Zwarte Piet & \#000000 piet\\
\end{longtable}